華dee始終敵唔過心魔 邪氣控制心智 連恩師都唔放過

所以話 幾恐怖
做人唔好一步登天
腳踏實地
你睇另一件英撚阿里
都比心魔控制緊
學埋天殘腿
江湖睇怕又會一場腥風血雨

我打工jar
是撚旦啦 輕輕鬆鬆又一day
你估我會賣命咩

明明係美國人拳王阿里覺得打拳冇挑戰性
轉職踢英超，順便part time球隊武術指導
重作啦